某部分勇武當左自己係黑社會??

好玩?好型?我講緊某d行為，唔係話左全部

blocked

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

起底 不推文

比我感覺係咁

咁有啲本身真係黑社會呀嘛
但冇問題 我哋要跟返個大原則 黑先裝修，其他做下文宣算，唔該曬

又一件
blocked

你覺得前線有咩問題, 請直接提出
某D行為即係咩行為呀?
你咁講野同謾罵有咩分別?
連登已經好多無謂POST, 唔該唔好再增加垃圾

咩叫黑社會
殺人強姦賣毒品就係黑社會，手足頂多都係玩下火姐。

拉！

唔岩政件就圍人打人?人多惡哂?

垃圾post

請善用起底同不推文功能

善用起底功能同不推文回覆

收皮啦 五毛狗